【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

事緣林作狗評朱凱廸入唔到閘

然後就自己睇喇

比卡超秒殺林作前大律師全文

林作

傳送門

媽好柒呀

比卡超

又柒

可唔可以唔好班門弄斧

仲以為係果隻狗官李x超

del左comment?

邊個係比卡超？

柒到咁除左del左comment仲可以點

港大法律學哲學博士（好似係）

點解話人班門弄斧咁柒

點知人地拎返佢打官司做錯野俾官屌既判辭黎答返佢

其實佢憑咩

林作
讀書成績好又唔代表你個人醒目嘅

呢條撚樣都有萬幾人LIKE

大律師

可唔可以唔好喺一個攞過大律師牌嘅人面前班門弄斧
呢句好連登仔feel

好7, 好彩無做律師

正想講

俾唔到point求其彈句你咩料呀就算

跟本就係。 google search expert

但d post少like到毒撚咁

除咗食過10優外

完全明點解10A飛佢
條友個腦淘返嚟嫁 個牌ebay返嚟嫁？

林作：

洗唔洗咁曬命法呀

唔係話支持林作
但果個jacky話咩法學博士真係人唔笑狗都吠

明顯地 林作學歷係最高 我都諗唔到咩人先可以勁過佢 就算你搵個mit/哈佛仔同佢比 最多係叫同lv

真係要針林作既話應該係要笑佢個oxford學位係未白讀 讀完都係on99咁
oxford仔黎講我諗佢都算係撈得最霉果個

林作

香港大學法學碩士，大律師vs比卡超
人唔笑

真人上連燈

啲共狗好鍾意將港獨比喻成刑事
問佢犯咗咩法又支吾以對
淨係識話冇人會比你係國家做呢啲分裂行為
問佢scotland 有公投就即刻唔出聲

柒左就自己收皮啦

不推不是人

Hi林大律師

其實重點係呢度，人地搵返佢阿前大律師執業時近乎法盲式既打官司手法而俾官屌柒既判辭黎回應佢既status主題

事實上法學博士同大律師比真係冇咩好攞出嚟講
但林作戇鳩鳩亦唔係一次半次嘅事（包括今次）

法學博士

無人針林作學歷, 係針係佢柒
你要搵個人柒唔過佢, 一街都係

根本無人打算比，係林作佢自己唔知人咩來頭見人質疑佢就用身分大鳩人，點知自取其辱

如果你知道我係邊個 你一定唔夠膽串我

講真，林作將自己地位抬到咁高
然後發表啲同佢 supposed 「智力」不相符嘅言論
只會跌得更傷，更多人笑佢

其實我只係想話果隻jacky仲柒咋
我都冇講比卡超d咩
你地話我之前可唔可以睇清楚我笑緊邊個

屌！林作PQE幾多年呀？
正ON

圖中既林大律師就係林作，唔怪得知係前大律師啦

咁講 我有佢咁既學歷 我都會打橫行啦
佢個學歷根本無撚敵

即係讀得書多就可以指鹿為馬？

佢facebook post自己踢波好快個跑姿仲柒過丁力

啱呀 我都係咁既意思

無水都拎篤尿照下自己
學歷高但柒一世
我情願低返少少

我有佢咁嘅學歷我都會打橫行啦 但我唔會好似佢咁柒 我一定會check下自己講既野啱唔啱先

係咪打橫行原來係睇學歷唔係睇實力

唔怪得成日柒啦

其實做得oxford仔有幾多個好似林作咁柒
大部分都醒醒目目 搵大錢

睇完佢咁講, 完全明點林作點解可以柒撚足咁多年都毫無長進

唉 個腦跟唔到個口

前大律師好高騖遠，根本響行頭都臭晒，撈唔起咪話自己唔撈轉行，我就未見過有chambers會登報周知天下有人quit既，佢係惟一一個

呀林生 算鳩數啦你

諗起之前比卡超秒湯家驊話 美國都唔畀討論獨立嗰段

痴撚線 我又唔係屌比卡超 我係到屌d minor野姐
點解可以比你班友老屈

唔討論林作條傻仔
劍橋某幾間學院嘅數學系難入過法律系
Eg Trinity College，你當係喺醫科中考到頭20名嗰種難度

好柒

其他人係咪仲成日開口埋口訴諸自己係oxford仔呀 呢啲留返alumni function先再講啦。

畢咗業出嚟做嘢就講achievement（即係實力）啦。無既就話之你咩學歷，都係普通人一個。唔好淨係靠個學歷嚟撻人咁膚淺啦

作囝偷偷留下腐皮

好心佢剪下個柒頭啦
仲成日發明星夢

Hi林作

推到上報

林作呢啲前大律師班門弄斧

祝佢一世番唔到法律界

咪玩啦
有冇睇晒?
連Jacky都ko林作，邊個柒呀

幾多年PQE呀你？

Jacky邊有贏到

推

佢唯一勝利係食過10A港姐

俾人駁到一棟都冇
用搵水吹黎做下台階，柒到喊

人地就用論點分析討論你就用身份地位睇人啱唔啱，你咪就係個cm屌個啲柒頭囉

比卡超係Phd, 唔係JD?

咁計大律師好過Phd?

btw 點計都係睇理據，比卡超秒左佢wo

呢啲人多數擦鞋仔

多過2年先好出聲

On9 仔就真，連中學生層次的以事論都無，就咁用人地個身份黎比

佢oxford讀數學咋

林生讀maths

too long

講真 佢肯定係啲mummy’s boy啦
老母日日都讚佢叻仔 加埋oxford光環 自信心爆哂棚 已經覺得自己講咩都啱
真正既聰明人係會虛心學習求進步 唔會覺得自己已經係世界頂點
讀得書 同 醒唔醒目 又唔一定排勾既 所以想用學歷撻人既 都係慳返啖氣 有理自然服人啦

你知唔知我屌緊邊個？
我屌緊jacky唔係比卡超ok?
Jacky第一句既意思已經係話人地係法學博士你收收皮ok?
咁林作用自己個oxford學歷串返佢又有咩問題？

Jacky一開始既論點係邊？

又秒殺一個

訴諸權威謬誤

林作係數
麥明詩係LAW

香港法律界LEVEL真係低到貼地...

一生人最大既成就係食過十優港姐
就行埋一二邊昆下D中小學雞算啦

人哋擺明係回應緊你唔好係大律師前班門弄斧
係你自己用qualifications撻鳩人在先。

林狗

咁佢一開始係柒
但jacky都冇理由用個仲柒d既學歷去笑返人

姐係好似咁

例如A笑B冇讀大學
C沖出嚟用毅進/asso wfc笑返人既大學學位

咁係邊個柒？

無錯 係我眼中法學博士其實唔係d咩 阿豬阿狗都可以讀到

律師做唔好，教育又撈唔掂
靠人脈入娛圈但又霉又廢
得學歷可以打下飛機

其實呢條友可唔可以收皮
唔好再提佢比曝光佢啦
對呢條粉腸好反感

有關嗰個判詞
其實有時啲 case 根本無得打, 嗰大狀亦都知道
只不過嗰客格硬要打, 佢又唔想無咗單生意, 咁咪照打囉
咁啲官遇到啲新人, 係會鬧得嚴厲啲嘅
如果資歷深啲嘅大狀寫同一篇嘢
官司嘅結果可能係一樣, 但字眼上可能唔會鬧得咁嚴厲

講緊phd唔係jd喎

睇人撚狗 好撚正

佢用前大律師身分來撻人係屬於hierarchy of disagreement嘅第幾層？

仲話自己牛津仔 影衰哂

點解學歷較低就唔可以批評學歷較高嘅人？
學完一定識嘅？一定用到嘅？呢個世界大把高分低能 唔通只有教授或者相關行業嘅頂尖先可以出聲？
比卡超讀法學 同林作比我諗只係少實戰經驗同唔係所有嘅法律都有研究
但唔=喺呢個topic上面佢係比唔上林作
事實證明林作就算有再多經驗喺劍橋出嚟都只不過係無能之輩
仲有乜值得吹奏？
換個角度今次唔好話比卡超笑鳩佢啦 就當佢2個作學術交流又有乜問題？

我唔係講緊比卡超呀

一樣啦
林作已經無咗個牌 佢嘅能力唔係已經得到肯定(不達標)
但比卡超仲係呢方面進修 亦都未有證據顯示佢能力唔夠
至少喺fb嘅簡單討論已經贏咗林作
咁嘅戰績我唔明有乜咁柒？

柒果個從來都唔係比卡超 係jacky
究竟要我講多幾多次你哋先知道我唔係笑緊比卡超係笑緊Jacky呀

因為法律面前 窮人含撚

難分真與假

條傻鳩林作仲死雞撐飯蓋
好撚柒呀

Stop making stupid ppl famous

Please..

真心問其實佢乜水？

正
hierarchy of disagreement都出埋
呢個討論真係lin登少見咁高汁

做律師唔係以事論事 第一句劈頭就人身攻擊話人唔係律師唔夠班

點解會有人睇佢Facebook
又樣衰又串又柒

林作有自知之明先放棄大律師牌
你諗下邊個會揾林作打刑事case ? 邊個唔怕輸 ? 佢做大律師肯定乞食!

做普通律師就唔同, 有班富貴 Auntie、Uncle 畀文件佢簽, 每日返 office 簽幾個名就收工, 生活幾爽呀 !

明明係高材生 但講野唔撚經腦

你認真啲睇清楚先啦 你屌緊jacky我咪支持佢個point囉
咪話比你知jacky講得無錯比卡超比林作優秀
佢亦可以用比卡超嘅學歷笑林作

萬能key
可唔可以唔好喺一個___________嘅人面前班門弄斧

林作真係好撚廢

我唔否認比卡超比林作優秀
至於比卡超嘅學歷係未好過林作我就覺得唔係

起碼好肯定一點就係比卡超就算點努力都唔會入到oxford
但對於林作 如果佢想嘅話 佢隨時可以讀博士 我相信大部分top uni都會收

至於jacky，佢連比卡超學歷係咪勁過林作都唔知就沖出嚟幫比卡超認屎認屁 我就覺得佢好撚柒

jm9

好柒呀林作
岀左黎社會做左咁多年人仲要攞學歷黎打飛機，同學術台班child登仔1 9樣

林生你柒咗就收皮咪撚喺到吠啦

呀林生 你學撚完歷未呀屌你老母

其實有冇人睇唔明林作個post講咩

以前陶傑仲幫佢站過下台
無記錯佢個大狀牌好似diploma定唔知點，佢個名牌學位唔係法律。所以講拎過大律師牌

有有錢老母 我唔介意柒一世

佢幾時有做過唔柒既野?

狗眼看人低 好在比卡超路見不平收左佢皮 冇樣撈得掂唯有出開po串下人拎存在感 柒頭林作

食細路女同借人個名上位佢就叻
其他

Jacky*

不如問下10A的法律意見

連登仔係咁上下，明明法學博士同大律師完全無可比性，林作學歷都勁架。 只係個人修為同立場係邊姐

學歷高唔等於講嘅論點一定啱
Oxford大律師攞身份攻擊人想證明自己冇錯 連基本fallacy都唔識先on9

你又做乜撚好似隻狗咁
無人理9你 仲係咁痴埋人地到
係咁jacky jacky

標題係林作同比卡超
你老母想講jacky 就出返去開post啦

牛津數學系，not cambridge...

媽呀 好撚柒

你睇返Jacky既conversation，人哋都無比過兩者學歷。

首先係林串鳩人係大律師前班門弄斧。Jacky就指出1.佢唔再係大律師（唔再係班門）。2.人哋比卡超係法律系Phd，有legal background（即係唔係門外漢）。人哋咁本就無比過學歷高低。只係反駁林既“資格論”。跟住林再係度challenge人哋咩大學，玩拋學歷。Jacky再覆佢唔係講學歷，係講論點理據去judge邊個有說服力。從來講資格論既只有林一人，自己柒咗仲係度轉移視線拿返渣沙。柒就認啦，仲要兜得咁肉酸。輸唔起就唔好出post啦。

憑你呢篇回覆已經有兩個論點係有問題。

1. 你點證明比卡超呢世都讀唔到Oxford? 你係先知？
2. 你點證明林作想讀Doctor，又一定讀到？邊間你「認為」出名嘅學院會收佢？論據又係乜？

其實，你講嘅野好空泛。

林作話比卡超hide咗個comment

林作教老豆屌閪

好核突⋯ 剩係識拎Oxford, Oxford。

有人嬲嬲豬

佢呢種口吻以為自己讀過牛津就好巴閉
講唔夠兩句就問人邊間大學話？
如果條友讀MIT佢係咪要即刻跪係到

TBH oxford出名文科叻，林作走去讀數
Oxford law係世界第一（BCL as you know）佢law反而無無Oxford 讀

學歷當實力，條友一定讀緊書

你一定唔識人讀oxbridge

林作只係Oxford數，唔知邊到讀法律文憑

林生 返到黎香港就練下睇中文啦
jacky提下你人地係法學博士唔好亂用"前大律師"個朵撻人咋
自己起鋼正on9

Exactly
反映佢處事

Oxbridge undergrad你有錢輕鬆入啦

物以類聚

條友真係好識讀書
但真係完全唔撚識做人
屌唔化

咁高學歷但冇相應胸同處事態度
淨係識攞學歷駁人

喺FB到打飛機話有人撐佢

摘錄出嚟嘅留言都話佢學歷好勁

最憎呢條茂李, 樣衰過王祖藍,有學識無胸襟無才華無見地, 快啲係娛樂圈消失啦

算撚數啦你 香港大部分top既大律師都係劍橋牛津出黎 但咁柒既真係得佢一個
出左黎做野幾年仲開口埋口搵名校光環撻人

前大律師，發雞盲唔怪你
溫馨提醒㩒閃電logo可以睇到熱門回覆

d態度不可一世，注定佢成世柒下柒下，揸住學歷打飛機過世

林作學歷高係事實
柒左都係事實

Btw 去mit讀law?

成個post得一條on9支持佢
自己回post咪認囉

反駁咗佢啲謬論既完全唔提

搵人send比Oxford，我想見到佢比人DQ，真係好核突

其實佢只係周圍辣火頭引人入佢個page，好心你地唔好幫佢賺views，唔好係佢comment回佢

笑撚死
佢po上fb俾人睇大部分人點笑鳩佢 ？
撐佢嗰個同佢一樣咁柒

Oxford.... here I cum

屌，你地又咁攪佢，佢又要喊住搵佢老母，佢老母好慘架，生條柒仔成日俾人笑好大壓力又要應付佢同D親朋戚友

搵人key林作個樣上去呀喂

條裙腳仔仲要同一間屋，避都避唔到

sorry 其實無諗咁遠，只係茶餘飯後有笑話為笑而笑

唔係已經key左？

到底幾時Jobs done
佢真係好Q煩
唔怪得10A要飛佢
MMC明顯識做人好多倍

Lm等有實力user留言

其實佢都幾慘，成日自己柒完，又要開假ac撐自己

佢fb page成萬幾人like
但出啲po嘅like仲少撚過一個普通人fb出個status叫春
又真係陰公咗啲

很多人喺裡面撐我
唉屌
嗰啲很多人咪就係得佢自己一個囉
成個 post 有邊個撐佢丫

你好

林作。

唔好再戇鳩啦。

28歲人，仲成個弱智仔咁。MMC有著你呢個前男友真係人生污點呀。

成熟啲啦。

過氣大律師10A狀元麥明詩前男友你好

比卡超又贏

兩個都一尻樣

佢呢個帖好小學雞呀頂, 成個po九成都係吊佢既, 佢唔提?

仲俾人屌緊

個post好多叻人

不恥下問既人先會係最終贏家
成功人士背後 都有一個強大團隊 不繼俾意見 alternative thoughts
而至所以會成功 係因為佢地會聆聽意見
當人地指出一個問題/漏洞 佢地會dig deep 再解決問題
林作呢種人已經俾「自大」遮蔽眼睛 佢唔會有所進步 靠屋企有啲家底同oxford光環繼續做二世祖
btw 其實無人睇得起二世祖 永遠都係mummy’s boy

有咩學歷可以打橫行？
讀完書就可以打橫行？check 下自己講嘜春先喇

就快精神分裂架喇

諗起食神入面個雙碩士世侄

十萬伏特電能效應

岩，咁先會不斷進步，三人行必有我師
人地唔岩聽都好，at least disagree with sound reasons, instead of blindly appealing to qualifications

條友柒完咪算 仲踩上門個edward fb 自己打錯字比人笑又反話對家英文屎 好撚柒呀

佢重撐緊

有做贏國人潛質
打到面腫都係很多人支持 又贏

究竟有幾井底先咁有自信講得出
叫人唔好喺佢面前班門弄斧
大把權威都唔敢咁講

林作
你開定咗幾多個分身呀
我哋等緊你上嚟表演好多人撐自己㗎

見唔到既 有無傳送門

好多=1個？

Fb : Edward Wong

有幾多人冇睇開連登會真係會幾十頁咁追post 佢跟本博d人入去睇幾頁/直接唔禁入去睇 好多盲毛同師奶就真係以為佢贏哂

你見上面張fb圖
佢真係以為自己真係世界最頂尖既一群
有本事咪以理服人 嚟場辯論 辯到對方毫無還擊之力 咁咪叻仔囉
但係佢而家駁唔到啲論點就笑人學歷 笑人英文 斟酌埋啲side track嘢
嘩 好撚失禮 正宗小學雞打法 返去同mummy講「條柒頭話我呀 」啦

邊個post

仲有走去人哋個 fb 找錯處
屌你老母咁大個男人做乜撚嘢

好似個D小朋友比人串完之後無面嬲嬲豬就去搵機會串返人
屌..大個仔啦

痴撚線
條友係咪有精神病

佢已經進化到 「永遠都唔會錯既前大律師」因為佢覺得自己講咩都啱
佢呢種人睇唔到自身問題 亦好肯定佢老母都係盲目咁縱佢 日日都同佢講「im so proud of you, my baby boy, youre da best」

Get a life, Joe

嘩....笑大人個口
我知名度高過你 你地無人識 所以你地係失敗者
林作我唔識啦好老實 比卡超我就自細有聽過

he is fucking nuts

1. 林作oxford 係讀MA 唔係讀Law
而家講緊法律觀點 佢relevant 既學歷只係Hku LLM

2. 就算學歷高唔代表啱 咩「有咁既學歷都會打橫行」 只係顯得你無知
以前House of Lords 而家 Supreme Court最高地位既法官都唔敢講呢句野
所有野都要講reasoning, logic, legal principle

總結：由一個牛津畢業既人演繹出咩叫井底之蛙 真係大開眼界

基本上而家佢自己係到搞大 人地都冇追住佢 反而仲繼續丟自己架

痴撚線
名氣高但個朵臭有閪用咩

條友真係弱智架喎

柒左就柒左啦林作
唔好死兜啦

但人地repost佢個po仲多like多commen過佢喔

之前有兩個LLM

屌佢開始去比卡超到發爛渣

林作好型
呢種柒完又柒
永不言敗嘅精神
勇氣可嘉

條友仲要斷章取義打飛機

多謝依位國外留學,高學歷補習天王,前大律師為我地NOBODY既星斗市民提供咁精彩既故事.令我地明白原來世界上仲有E種傻鳩

佢話係幽默喎

冇MMC，邊有人識林作噃

靠女人上位入娛樂圈做小丑，真係好威風嘅

林作, 你好勁好型呀
學歷高過我屋企三代加埋
好想借你D沙紙嚟打飛機
sorry, 諗下都已經射左, 下次先借

ps. 快撚d quote 我上IG啦

兩邊都咁高學歷 分唔到高低

林作贏啦
讀完同無讀一樣
無招勝有招
高境界啲

記者朋友快啲去搵MMC叫佢comment下
睇下MMC會唔會撐前大律師
不過MMC最近拎嗰個美國職業律師牌夠唔夠quali同前大律師對話架?

淨係分到邊個係低能

比卡超又撚狗

等之前d人話10A襯唔起佢

比卡超之前都好似唔知串過邊個咁

湯渣？

黃浩銘都唔識仲夠膽咁大聲
無知的人真可愛

林作？冇人識你啊

林作? 係唔係百萬富翁拎0蚊果個?

十一狙擊手

其實有一開頭佢個比喻都錯撚晒啦
佢已經假設晒個人強姦左人 即係佢已經認定左朱生係主張港獨
由佢果句你覺得法官會點諗就可以分析到
法官判案一定係由證據提供既資料所判決
而家有咩證據prove到朱生係主張港獨？
用返佢例子 一個無強姦過人既人 比人問佢會唔會反對人地強姦（其實用強姦去比喻港獨已經係弱智）
人地唔答佢假設性既問題 所以個官就認定佢係強姦犯？合理？
林前大狀係咪太耐無用過腦

港共邏輯:如果你係異性戀,你一定要明確講明要反對同性戀,唔可以用性取向自由,呢D係人地自由黎回答,否則就係答得含糊,就係不真誠擁護異性戀,就係支持搞基,要DQ你

強帖劉明
就嚟3字頭都要揾學歷嚟撻鳩人既傻仔真係柒到喊出嚟

係
如果林作唔係英國讀書而家9成9又係上連登日日狙擊含大埋大城大

屌你老母乜撚野凱廸

原來講馬真係要跑得快過隻馬先有資格

Oxford啲人係唔係會咁狙擊人學歷

係咪咁樣打橫行？

屌 呢條友究竟有幾多柒事

屌⋯佢假設朱凱迪係支持港獨

佢個腦諗乜？

人地支持自決，衰啲講句，如果公投結果係唔接受港獨，以佢立場，佢都係接受結果。

佢就assume人係支持港獨。其實，佢自己支持港獨？係唔係？

出名柒真係香港第一呀前大律師

如果你知我學歷*

我話哂都係小學100米冠軍架

佢仲要話呢度好多人支持佢

支持自决唔等於支持港獨，但代表支持港獨呢個選項

喺中共眼中根本冇分別

佢唔問下誠仔有冇oxford math degree

佢成世人最成功咪屌過麥明詩 不斷做柒事

行行出柒人

前大律師加油柒下去

中共眼中冇分別原因，係因為擔心其他地區，例如，新疆、西藏、台灣會藉香港用「自決」嚟「真獨立」。

所以，就算佢知支持香港獨立嘅人少，佢都要喪針對「自決」呢個Term。

聽聞oxbridge大把人啲dissertation係俾錢人哋寫
特別係得數個啲
根本無料扮四條
平時晚晚去落club
邊有讀過書

我覺得林作咁叻仔，一定唔會做呢啲嘢

林生個真身 法律系男神 掛住喺fb 追擊比卡超
唔得閒喺到扮fans 護主

呢個真。因為他已不見

得la 你番屋企抖抖先la柒頭，重話男神

有無片睇?

可唔可以唔好係小學常識問答比賽冠軍面前如此班門弄斧

林作冇point咪要拎d似是而非既野黎講
例如學歷身家 黎證明佢講得有見地

成個post d留言，得佢反調

佢唔係林作唔通我係

麥明詩不如跟我啦

林作真係好撚廢

證明佢真係唔係咁眷戀自己議員嘅職位同埋人工

值得尊敬

真係人唔笑狗都吠 即係讀得書多就唔可以係on9仔？

佢一向親建制，依家又出來吠可能想再選區議員掛
上一屆佢選時對手係譚香文，頭條日報tvb落哂力唱衰譚，好多建制區議員都幫林拉票，個時麥明詩同班富2代都有幫林助選，選個日tvb仲出選舉結果話林作勝出但好快選管會澄清係林作輸

麻撚煩

其實我懷疑你係憶卡超本人

過氣大律師,10A狀元港姐前男友及譚香文手下敗將

其實係咪又係唔識跑馬唔評論得既邏輯

佢出名好似係因為cow到10a（有本事嘅），唔關連登事

根據佢哋比喻蘇格蘭成個國家都吸毒，強姦，殺人

點解律師d argument可以咁weak，嘆為觀止

究竟佢點考架。。。。。。。

一開始覺得佢幾有趣，但睇下睇下就覺得佢係有少少奇怪。

例如，boris Johnson 個頭好亂，佢或者鐘意佢，個頭又係好亂。

政治上又成日抽水，唔係好睇到有咩建議。

本身覺得佢幾聰明，但依家改觀曬，也冇再follow佢Facebook了

想問下巴打用咩app整個comic風

事實上大把人都會一面質疑一條刑事罪行係咪違憲，一面堅持自己冇罪

根本一方面話冇做過，另一方面質疑對方濫權就係好正常嘅事

你係咪傻㗎 林作喺牛津係讀數學㗎

佢讀GDL嘅咋

牛津數學仔 最柒咪係入Big Four

好肉酸

面就人哋俾嘅

留待日後使用
一定會有呢一日

咩事？

冇記錯係嗰d乜鳩百萬富翁答問遊戲
牛津畢業有冇信心攞100萬 > 有 > 第1題就898

痴線佬

可唔可以再柒D

柒到

點都估唔到
林作係波台狗

比卡超真係好撚堅

林作你好
我想講你真係好撚柒，無論係行為定係樣
利申：ive仔一名

Bachelor讀數唔洗dissertation

其實所有公眾人物都係出名博noise
最緊要多人識，有名氣，話知你販毒定做雞起家。
連登仔點極都唔化

好似劉明偉咁扮貼地，但又要自己出新聞俾人知10萬蚊零用錢，其實都係pr技倆
因為佢地大把錢，有錢人會同佢地做朋友。
連登多窮人，有冇你地撐都無鳩謂。

利伸: 連登窮L

同你一樣，以前都係最多覺得佢古怪少少，而家係覺得佢冇料扮四條，完全冇理據反駁，剩係識撻oxford個朵出嚟

林作讀書就得
做人講野真係好廢

柒過Drama

柒到唔敢睇

同莎士比亞有得揮

好彩麥明詩同佢分左手

同拍定手先有咩分別

塊面皮有幾厚呢？

講野懶好笑，但事實又唔好笑

俾人篤爆，又扮傻，話特登。

仲要拎幾年前讀嘅學校嚟攞威。（重點係讀嘅Programme，同依家工作冇任何關係，都可以吹到自己好似好叻咁）

做人做到咁小丑，都幾失敗⋯

777

林作 好撚野！ 果然係做過娛樂圈既人！ 好多歡笑， 花生花生

原本以為佢同麥明詩襯到不得了 原來佢比麥明詩柒更多

其實差唔多柒，一樣係低俗搏上位但又上唔到

見前度跳舞跳到柒有話題自己都想做啲柒野催下名氣

佢地兩個成日梅花間竹咁柒，令到對方嘅柒被大眾忘記一輪，真有默契

唔理佢咩學歷果啲啦
條友不嬲柒開

林作你好👋

不可一世

加埋呢句垃圾自抽真係露曬底

條女乜水

好心佢柒左就收啦
係咪被虐狂好中意比人屌

小丑
高學歷但份人On99有撚用咩

成日柒完又扮搞笑
真係好撚柒

一句講晒
無撚用既二世祖
撈咁多飯有邊飯掂

究竟個人要幾冇用先要下下攞個學歷出嚟打飛機
佢學歷係高 但唔好話依個世界 淨係香港都大把人高學歷過佢啦

佢用返比人串既logic黎做真理仲唔係on 99

你都話可能個客多年迫鳩佢

今時今日佢仲用同一套logic

He argues like a little bitch
Oxford should disown him for his apparent lack of intelligence.

收皮啦，呢隻長毛狗

下 有好多人撐佢咩
黎黎去去咪果幾隻食屎狗 同林作條柒頭皮一樣食開屎

其實分分鐘波都沒揸過

吹碧瓜囉 無料仲想攬人死咸蟲

林作成日周圍撩女

呢啲叫「英式幽默」

林作係有腦,但唔用個腦
話佢唔用個腦已經好幫佢, 最怕佢係唔識用個腦
點解一個Oxford讀law出黎既人可以寫個咁廢既Analogy?
佢想用"強姦"比喻"搞港獨"已經唔岩
"強姦" 係個官面前同係人民面前 都係negative, 而且Law入面已經講明犯左法.
"搞港獨" 係個官面前同係人民面前 都唔一定係negative, 而basic law入面都冇明文去解釋搞港獨呢樣野.
"強姦"同"搞港獨" 本身兩樣野個nature已經唔對等點互相做Analogy?
佢自己好似唔係好識Analogy.
------------------------------------------------------------------------
OK, 佢比人屌完一陣, 終於先明自己想表達咩野, 原來只係想叫朱生唔好浪費時間去解釋自己"唔係搞港獨", 因為對方唔會信既. 如果佢一開頭肯咁講, 咁大家又即刻明wo.
問題黎喇:
點解佢要用Analogy呢?
點解用又唔用得好d呢?
身為Oxford law grad 寫唔到一個好既Analogy? (呢點叫佢去同佢前菜好好學習下啦 )
佢呢個咁廢既Analogy 是但搵個普通人睇都spot到有問題既地方啦, 佢之後比人話一話就開始用身份去大人地
喂喂, 呢個咁專貴既身份係用黎掩飾自己唔用腦既擋箭牌? 唔係掛
benefit of doubt 比多幾次就冇架喇, 今次話你唔用腦, 下次再犯就懷疑你唔識用腦, 三犯既話就應該係冇腦....即係, 你個"專貴身份"係咪呃返黎架? 白讀既?
林作, 既然你學歷咁"高", 唔該比D堅料黎睇下啦, Oxford law grad wo.
-------------------------------------------------------------------------
林作ANALOGY鑑賞:
被告: 法官閣下, 我冇強姦佢, 但基本法賦予我強姦佢嘅權利。
你估法官會唔會信被告嘅證供? 你覺得法官會唔會覺得你冇強姦? 你係法官你會畀咩反應?
--------------------------------------------------------------------------

有料既人唔會拎學歷黎打飛機,就算讀hku MBBS都唔會成日提自己讀醫科啦

林作正職究竟係咪comedian?
如果係既話撈得起wo
如果唔係既話, 諗野個mindset真係要由頭到尾執一次, 包括莫明既自信, 成尺厚既面皮, 身份認知障礙等等

點解佢個post咁多太空號？？？？？？

因為佢喺 Oxford 唔係讀 law

係wo頂, 原來去 Oxford 讀文學士
咁undergrad law係邊間讀? wiki寫得唔清唔楚既
原來之後仲返黎hku讀多個LLM, 佢身份真係"尊貴"到呢, 日日要拎出黎打個飛機散靚佢

支持林作

佢唔係oxford 讀law

你個「就算」講到讀醫威啲，但其實唔係

係人都知係邊個～

Push

佢本來出黎個時陶傑又撐又盛，學歷又叫名校，有家底，但一次又一次言行敗哂所有人地比佢既資本。

乜林作唔係一直都偏泛民既咩 炒車rim